NBA個靚仔開左個人YOUTUBE CHANNEL 講警暴

多謝

Lm

推

push.

push

Follow佢Twitter 吧

tui

鬼佬版gphone

外國細路都咁有心

sub 左

加油

快D like 晒佢既video

未投票既快啲同我出嚟投

點解重係咁少view

Thank you very much

多謝佢

push啦
要係美國年青一代埋下反共種子

咁撚醒

好Qq

叻仔

痴撚線
咁細個就已經咁識諗

手足

Push

咁細個已經咁關心個世界
叻仔

好cute

大家Twitter retweet 佢

國際戰線支線任務

121

推
多謝

好搞笑 好鐘意呢個細路

個老母好正

大家快啲多謝人

痴線Thanks so much

qgw